點解好少聽到人話炒 A 股？

其實滬港通深港通開左好多年，但成日都只係聽到話幾多北水落嚟香港，好少聽到話幾多南水上去 A 股嗰度，更加少聽到有人話炒緊咩 A 股，只係聽到啲人話炒港股定美股。

A 股係咪真係無人炒無人理？

牛短熊長搵鬼炒

升得多又停牌,又多做假數,搵鬼玩咩

咁好炒啲北水唔洗落黎香港
盤數係假 資訊唔流通 只準買唔俾賣 又有國家隊
炒埋我果份
港股我都唔炒
a股

港股都好霉啦仲a股

資訊唔流通，隨時變卦
炒 A 股真係同合埋眼賭錢無分別

大陸人自己都知買A股=買完等運到啦

A股有邊樣係真
表面就做到靚靚仔仔氹你買
實際買完實仆街

大陸人都唔買啦

A股太多空殼公司同細公司
假公司多不勝數
一執笠就咩都無

多得連登仔冇提A股
A股先至一路升

買就得嗰十幾間買得，揸茅台嗰d咪發囉

茅台買一手都廿六萬